在場義士記得be water 保障自己人身安全最緊要

講真今次行動嘅規模同前幾次好唔同
班狗絕對有理由將佢哋嘅武力再升級
尋晚發夢係煲底出面開會
夢到有幾位義士已經視死如歸
我真係唔希望有第四個烈士
各位平平安安返屋企
未來仲有好長嘅路要行!

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當